帶起自衛風氣 希望各位無論乜野天氣都帶把長遮出街

其實帶乜都得 主要攞嚟防身
只要唔好太誇張 嚇親街坊就得

好撚快

呢條嘅痛而不傷，聽聞有人發夢實測非常有效。
才30蚊美金。